有冇人可以講下 美國大選選票 Blockchain呢個技術

小弟不才 唔明呢個技術點解可以追踪到選票
美國情報界泰斗皮切尼克博士(Steve Pieczenick)
佢話每一張選票都可以追踪到究竟是咪真